林鄭月娥政府 你地仲要用幾多條命先知做錯咩

你地互相傳波當玩下就算?